愛記打列斯聯刺激到

咩都齊 靚救 中柱 炸
係未有入球

你一拳 我一腳

期待下半

屌佢老母咁都無波入 好撚好睇

中間菲利斯控波好似巴塞出世咁撚樣

岩岩半場搞到我比領隊屌緊

呢個左腳仔

到底幾時有人提下佢

Funny

列斯聯上半季d波通常都好撚刺激

球球詐糊